食下花生 狂野港姐廖慧儀舊愛首度現身 阿Sam：心裏面冇咗忽肉

狂野港姐廖慧儀舊愛首度現身 阿Sam：心裏面冇咗忽肉
他是狂野港姐廖慧儀的前度，被網民封「戇X」的癡情Sam，日前首度現身接受《蘋果》訪問，「我叫阿Sam，今年27歲，讀體育畢業，之前做過空中服務員同紀律部隊。」身高近6呎、大隻健碩、五官端正，理論上應該可以孔雀開屏，事實上卻對前度未忘情。

因為點名叫大台23歲「小鮮肉」孔德賢不要找自己的女友，自此跟廖慧儀關係惡化，早前更被狠飛斬斷年半情，網民都替他慘慘豬，廖慧儀絕地反擊，指控阿Sam跟蹤、恐嚇、性騷擾。雖然感情是兩個人的事，但男女主角都將它放上網公審，網民普遍同情疑被戴綠帽的阿Sam，「唔抵得你咁戇X，仲要俾人怒插，喺佢哋角度癡情係犯法。」

拍拖1年半，分手20多日，阿Sam仍難忘舊情，「我哋喺交友程式上識，覺得大家性格好夾，相處好開心，好短時間就一齊咗，嗰時我出班（懲教署畢業），佢都有嚟送禮物同我影相。」上年3月開始拍拖，兩人一直好甜蜜，他更支持廖慧儀選港姐，「佢要參選，我係好支持，因為嗰時社會運動加埋肺炎，佢有段時間冇得飛比較空閒，我知佢一直有入演藝圈嘅夢想，佢想成為藝員，我叫佢試吓，佢有呢個能力同潛質。」

大門被你緊緊鎖上那一下
情緒像快將崩潰失去知覺吧

訪乜尻

牙sam

哦。。原來你就係變形俠醫

屌你老母爛臭閪玩自殺？

睇新聞有個姓張27歲男係油麻地跳樓死咗

Link?

哇屌⋯⋯不過未有人確認係咪同一個人，但如果係真，27歲為情自殺，真係，屌⋯⋯點解咁傻

姓張27歲，基本條件好似勿合

Yesyes, 跳樓時間同佢ig story時間都吻合

好得人驚

廖慧儀你而家手上沾滿了鮮血啦！你條臭雞！

似真係佢

做咩要為個女人咁傻呀

慘....

真係，唉，已經發生左，只可以講RIP....